屌奶星 英妹14碎就成日影對淫腳出黎

垃圾張元英

左手面嗰個樣好恐怖 好似中咗輻射咁

點解同一team人可以將英妹影到perfect sex machine而牙櫻就成隻浮屍咁

我承認我有色情念頭..

FBI

雖然我知道好仆街
但係我幾鍾意你嘅比喻

左手邊個阿嬸邊個黎？

兩個都好恐怖
都係禾家twice 最正正子

我同會長啲taste 都咁高質

TWICE我阿爸個輩先睇

我炒飯佢地2個